Admin.create(email: 'admin@caixadacegonha.com.br', password: ENV['CEGONHA_ADMIN_PASSWORD'],password_confirmation: ENV['CEGONHA_ADMIN_PASSWORD'])

Plan.create identifier: 'plan_1', name: 'Plano Mensal', duration: 1, price: 74.90, description: 'Todo mês um mundo de surpresas chegando até você!'
Plan.create identifier: 'plan_2', name: 'Plano Trimestral', duration: 3, price: 209.70, description: 'Três meses de muito carinho e muitas novidades!'
Plan.create identifier: 'plan_3', name: 'Plano Semestral', duration: 6, price: 389.40, description: 'Durante seis meses você recebe uma linda caixinha preparada especialmente para você!'

Faq.create(question: 'Acabei de pedir minha CAIXA DA CEGONHA. E agora?',answer: 'Todo mês você receberá uma caixa contendo de 5 a 8 itens que poderão ser produtos e/ou serviços. Esse itens pode ser em tamanho original, amostras ou miniaturas, produtos de higiene pessoal, saúde pessoal, cosméticos, acessórios, roupas, brinquedos e decoração, calçados, acessórios e/ou brindes exclusivos que serão usados em seu momento atual ou no futuro. Além dos produtos e/ou serviços, a Caixa da Cegonha também entrega cupons de descontos exclusivos em parceiros e muita informação de qualidade.
Após receber sua caixa e testar os produtos e serviços, incentivamos que você responda a pesquisa relativa a cada um deles. Suas respostas ajudarão as marcas a entender melhor as necessidades e gostos de suas consumidoras e também, a nós da Caixa da Cegonha a entender quais produtos mais agradam a vocês e seus bebês!')
Faq.create(question: 'Qual caixinha irei receber?',answer: 'Nós respeitamos o calendário civil, ou seja, todas as assinaturas feitas entre o dia 1 e 31 (ou último dia do mês) receberão a caixinha daquele mês, mesmo que a entrega não seja realizada no mês vigente.
Após o prazo do envio, respeita-se o prazo da transportadora para cada localidade.
Por exemplo: se você faz uma assinatura no dia 31 de março, você receberá a caixinha correspondente ao mês de março.')
Faq.create(question: 'Quando minha CAIXA DA CEGONHA será enviada?',answer: 'Todas as caixinhas são despachadas em até 10 dias úteis após a compra. As caixinhas dos meses seguintes serão sempre despachadas até o 10º dia útil de cada mês.
Após o despacho, o prazo de entrega varia de acordo com a localização de cada mamãe.')
Faq.create(question: 'O que é Plano Mensal?',answer: 'O plano mensal é aquele que você garante receber sua CAIXA DA CEGONHA todos  os meses, sem a necessidade de se preocupar com a renovação,pois ela ocorre de forma automática.
No Plano Mensal, existe a cobrança mensal de sua caixinha em sua fatura de cartão de crédito.
Você recebe sua CAIXA DA CEGONHA  durante o período desejado, até que o cancelamento seja solicitado.')
Faq.create(question: 'Como é feita a cobrança da minha assinatura?',answer: 'A partir da adesão do plano, será devido o pagamento no período de tempo escolhido pelo cliente no momento da assinatura, no valor determinado pela CAIXA DA CEGONHA e informado no ato da efetivação da assinatura, o qual no momento só poderá ser realizado por cartão de crédito.
Em breve trabalharemos com outras formas de pagamento, mas por enquanto somente cartão de crédito.')
Faq.create(question: 'Quando e como posso cancelar meu Plano Mensal?',answer: 'O cancelamento do Plano Mensal pode ocorrer a qualquer momento. Basta você efetuar o cancelamento através do nosso site www.caixadacegonha.com.br ou  enviar um e-mail para contato@caixadacegonha.com.br solicitando a interrupção do recebimento de suas caixinhas.
 O assinante poderá cancelar o seu plano Mensal ou qualquer outro plano no prazo de 7 (sete) dias a contar da data de adesão ou da data do recebimento da primeira CAIXA DA CEGONHA, por meio de comunicação para contato@caixadacegonha.com.br, sendo que, caso o valor já tenha sido debitado do cartão de crédito, o mesmo será estornado pela Caixa da Cegonha ao assinante, nos termos da política de estorno do cartão de crédito utilizado.
A solicitação do cancelamento deve ocorrer até 10 dias antes da cobrança, caso seja feita após esta data, ele valerá para o mês subsequente.
Informamos que o cancelamento efetuado cancela também o recebimento da caixinha do mês seguinte, após esta data ele valerá para o mês subsequente.')
Faq.create(question: 'Meu plano venceu, o que preciso saber sobre a renovação?',answer: 'odos os planos da CAIXA DA CEGONHA tem sua renovação automática
Mas, na hipótese de não cancelamento pelo assinante até 5 (cinco) dias antes do término do contrato o  prazo de vigência será prorrogado por períodos iguais. Sendo  devido pelo assinante o pagamento do valor da assinatura conforme forma de pagamento anteriormente escolhida no momento da primeira assinatura. Nesse caso, a CAIXA DA CEGONHA enviará um e-mail comunicando a renovação da assinatura.')
Faq.create(question: 'Minha caixinha foi devolvida ao remetente, e agora?',answer: 'De acordo com o item 4 de nossos Termos e Condições, em caso de devolução da caixinha para a CAIXA DA CEGONHA, haverá a cobrança de novo frete nos seguintes casos:
ausência após 3 tentativas de entrega;
endereço incompleto ou incorreto;
não procurado nos Correios;
mudança de endereço sem informação prévia.')
Faq.create(question: 'Mudei de endereço, o que devo fazer para receber minhas CAIXA DA CEGONHA em meu novo endereço?',answer: 'Atualize o seu cadastro no site e certifique que seja o “endereço principal”, ou então nos envie um email para contato@caixadacegonha.com.br e atualize seu cadastro. Todos os endereços atualizados até o dia 23, terão a caixinha enviada até a primeira quinzena do  mês seguinte já no novo endereço. Endereços atualizados depois do dia 23, serão enviados no endereço antigo, devido à emissão da nota fiscal.')
Faq.create(question: 'Quando assinei minha CAIXA DA CEGONHA ainda não sabia o sexo do meu bebê, agora sei. Como faço para alterar meu pedido?',answer: 'A informação do sexo para alteração do pedido deve ser feita na atualização dos dados cadastrais e envio do email contato@petitebox.com.br.')
Faq.create(question: 'Onde posso receber a CAIXA DA CEGONHA?',answer: 'A CAIXA DA CEGONHA a princípio chega em Fortaleza, Eusébio e Maracanaú. Futuramente será em todo território brasileiro..')
Faq.create(question: 'Poderei saber o conteúdo da CAIXA DA CEGONHA previamente?',answer: 'Conforme previsto nos Termos e Condições, os produtos não serão de prévio conhecimento dos clientes. O fator surpresa é uma das propostas da Caixa da Cegonha, já que trata-se muitas vezes de produtos em fase de lançamento.
A escolha das marcas e produtos são determinadas pela Caixa da Cegonha, não sendo possível escolher ou não pelo recebimento de uma marca, produto específico ou cor.
Imagens publicadas nas mídias sociais da empresa são meramente ilustrativas, podendo cada caixinha variar em conteúdo, cor de produtos.')
Faq.create(question: 'A CAIXA DA CEGONHA é relacionada a apenas uma marca ou grupo?',answer: 'Não. Estamos constantemente em busca de novas parcerias e melhores produtos para oferecer a você a cada mês.')
Faq.create(question: 'Minha CAIXA DA CEGONHA chegou e adorei os produtos, mas não tenho certeza de como utilizá-los da melhor maneira. Vocês podem me ajudar?',answer: 'Sim! Qualquer dúvida você poderá entrar em contato com nosso serviço de atendimento ao consumidor. Temos uma equipe preparada para atendê-la! Confira abaixo algumas formas de contato:
Telefone (85) 996968916
contato@caixadacegonha.com.br
De segunda a sexta-feira das 9:00h às 18:00h.')
Faq.create(question: 'Como a CAIXA DA CEGONHA é adaptada para atender às minhas necessidades e preferências?',answer: 'Através do preenchimento correto de seu pedido, nossa equipe especializada seleciona os itens mais indicados para você e seu bebê de acordo com o tempo de gravidez ou idade de seu filho.')
Faq.create(question: 'Não sou mãe nem gestante, mas gostaria de assinar a CAIXA DA CEGONHA para uma outra pessoa. É possível?',answer: 'Sim, a Caixa da Cegonha é uma excelente opção de presente! Você pode presentear uma amiga com uma caixa no chá de bebê, por exemplo! Até o momento estamos trabalhando somente com assinaturas recorrentes, mas em breve você poderá escolher entre algumas novas opções de plano além dos planos mensais, trimestrais e semestrais.')
Faq.create(question: 'Como posso pagar pela CAIXA DA CEGONHA?',answer: 'A Caixa da Cegonha  pode ser paga através de cartão de crédito. O pagamento através de cartão de crédito pode ser parcelado no número de caixinhas correspondentes ao plano solicitado.')
Faq.create(question: 'Como faço para cancelar minha assinatura?',answer: 'Será uma pena, mas você tem todo direito de não querer continuar a receber suas caixinhas recheadas de carinho. Para isto você deve enviar um e-mail para contato@caixadacegonha.com.br para solicitar o cancelamento e atentar para os Termos e Condições do contrato de adesão.')


